拜車公的疑問

今日年初三，如果今日怕太多人遲啲去拜得唔得呢

隔多幾日等車公黎拜你囉

都好喎！多謝晒